［理性討論］懷疑朗豪坊同狗夾埋

1. 手足喺入口三層和你唱
2. 朗豪坊正門鎖曬
3. 英勇呀叔屌保安之後開返一道門
4. 狗 5分鐘到彌敦道包抄 幾個路口狗車突然出現
5. 手足四散

利申：唔在場 喺嗰度嘅手足一定明

有人唔認同請講
不分化不割蓆 不篤灰

push

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

鷹君黃嫁
拉

如果唔係手足醒走得快 好有可能團滅

［再斷水路］聽講好多狗有秘撈

商家佬 我就有保留嘅

包咩抄突乜然出理
幾部狗車一直擺咗喺油麻地嗰邊彌敦道
有班後生走咗出彌敦道中間
幾架狗車先開上嚟E出口

和你唱之前朗豪坊周圍都有警車戒備啦

係其他商場邊到可以和你唱 2-3個鐘？一個鐘就比防暴衝入去拉人啦

根本係旺角班狗已經玩撚到熟晒
咪埋眼都知放係咩位可以捕晒你地